FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (117) 願榮光歸香港

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區
開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！
FIFA UT web app:
球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code
2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500
3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力
4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。
5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線
6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)
7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去
8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low
9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF
10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別
13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）
15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic
16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡
17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版
派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係
2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

[center][red][b]另外，請善用不推文回覆

唔用不推文回覆者一世無walkout
FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴
想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇[/b][/red][/center]

屌中左1001

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

睇翻上年原來月尾又有totw upgrade同五大聯賽upgrade
又係賭法甲既日子

英超CB 用邊隻搭VVD?

屌 futmas sbc 做乜9.....

尋日輸左場比你
輸1:3 臨尾喊包追返粒 唔知你記唔記得

諗緊換唔換好

想問rttf米列圖配 totgs Ramos 定 if varane

我都諗緊

想問下而家in game最top嘅non icon cdm有邊幾隻

Scream otamendi

D聖誕sbc完全唔啱洗
想直接all in 喊包/屁馬算

要做都唔平

Rttf son跌到1.5想入
仲有冇得跌

Rttf allan kante

意甲隊無右閘表示心郁郁

有無師兄有食評

prime icon幾時出?
88韋拉呢個價好想入

想問下後備/替補球員
計唔計十場royalty?定一定要正選先計

想問我以家最盡做到15 icon swap, 想換 rio 換唔到, 現有 icon swap 可以留番下 round 先換？

要出過場先計

唔可以

如果未入game/ in game 0-0 rage quit 當唔當我輸？

當

而家閘黎講 如果計整sbc 左閘一定要係法甲 右閘一定要係西甲 先會考慮

Thanks ching

想問下係咪再過6日就無得換icon 1啲人？

普金son 跌穿400k喇

Gbamin 奴唔奴好？

難得wl 11/12 feel到之後會激氣

最尾結果都係一樣

又係20w （歎氣）

反而開頭可能11/14 禁 之後就好順好好玩

futmas搞到咁 ea再唔揀返d吸引既人選同set好個價 對好多人黎講就係整幾張loan刷下obj就完

真心覺得G1唔輸E3
多包100k留返TOTY仲好
仲要冇咁chur試過20淨5都冇打

古亞d stat 勁d wo

要中好野最好金三就停

法國隊

查實意甲同法國 rb 比人問左好耐, 兩個都無 rb 可用, 基本上係回應左民意, 只係貴左少少, 8 萬左右會親民 d

屌 都係放左普金花屁算 愈跌愈有

貴到阿媽都唔認得
EA食人血曼頭

佢d 防守完全唔掂........ malcuit 普金都好好用

請問tagliafico 食咩chem 好？

玩得法國隊唔 care 啦, 前中後普金都天價

Totw pack wor

120k 法國隊算合理啦

都抽過三次
最高84

真

14win 大法，已經幫我中過幾次入到隊既紅卡

8 chem Mbabu 啦

Icon 1 啲人係咪過幾日無得換？

包, 簡, 電話, varane, ben , 十二萬真係唔貴既, 只係見witsel 平有對比姐

有做就話姐

我抽左3次 3次都82

唔好買住，就快抽籤

賣隊保平安

換啦 利申準備換

用緊Laporte+VVD諗緊轉唔轉scream Otamendi +VVD

Scream 奧達文迪>Laporte ? Thanks

今晚9成又 panic sell

個市睇黎都無用
唔想蝕咪用100k隊玩
meta個個星期跌 唔通個個星期都賣隊砌隊

Hlw pk 換totgs Ramos 是否upgrade?

Shadow

Sam gor話用Varane 好過

Son 跌穿400k

普金varane同totgs ramos比？

第一次打94 zidane
勁撚到

Ramos其實好硬正
拍埋去tackle好強
但個人prefer Varane 快好多

又有野出咩

日日都有兩個比人做, 今晚仲要巴西, 而且勁賣 promo pack

有 hlw pk 唔用好浪費, untrade 黎, 用錢 up 其他位好過

Varane

個futmas sbc做乜鳩
難到

乜鳩都跌 完全upgrade唔到隊波 一買貴卡就要預最少唔見十萬

可以用嚟總結個sbc

好易咋Sam gor
你明個原理好理
中間三個西藉西甲
St放西甲
左右翼放其中一個同st 一樣國藉
Gk cb 位放英藉 eng1-4任揀

宜家啲卡都唔知放唔放好

cam位 totgs mertens同if reus 大家揀邊個？

打成個月wl都追唔到呢個禮拜跌咗既錢

reus
我用mertens 打cam 唔太順

其實真係睇人

可能用一排唔用
唔想咁大投資

有冇人識佢 CL73871
成隊加埋過千萬
拎隻大哨入波跑半場
Totgs包皮再衝鏡

隻mid rush無左10萬

收coin ps4
Tg: fung9999

打wl會升dr rank分？

30Lv danilo同古惑大盜唔岩洗？

應該係9吹Q仔啲frd

Freehk

400分一場

真係佢？
佢隊波好似係baby細路+mid油雞

會升每星期派彩個分，但division分唔會

假84rb其實好好連 擺右邊可以連華拉尼+allan
但12萬好似少貴

又可以連politano
真係幾吸引
送幾包比我抽都好呀EA

琴晚終於忍唔住入左手，左翼位martial>scream bernard>普金mane到依家屁，終於夠錢
講開又講其實個人覺得mane唔係好好用，barnard細細粒用落仲順手，有攻有守

我都仲諗緊做唔做好 以上幾隻我又真係有用緊

89 di Maria 都係依個價 自己諗

Politano 你地食咩chem? 食sniper 好似好慢咁

之前打過 又冇咩野 完場仲sd msg黎gg

deadeye

自我感覺良好嗰啲由得佢啦

你鍾意可以 report 佢買 gold , ea 呢 d 好落力

打RAM會唔會好慢

我自己覺得ok

唔好用屁馬打邊
最佳位置係中間

閪到仆街
身價係我十幾倍
大哨入波跑半場我都冇理佢
入多球就衝鏡
忍唔住停佢30秒
60幾分鐘輸緊兩球 佢又咁閪
我擺低左手制唔撚玩
佢仲係咁入波 入完又衝鏡

CL同黑仔王應該係兩個人嚟

咁又唔可以純比較rating 要睇fit唔fit隻game用架嘛 迪馬係89呀咁又點 2*wf都夠趕客啦 所以咪咁平囉

Mbabu用家表示乜野rb都吸引唔到我

意甲同法國就抵做, 其他自己考慮

十幾萬無野好up

Miss 左。。呢隻野嗰時點拎

Obj

都係果d 19 objective 我心急到通頂整左

睇完你用屁馬打前，真係學倒野

打咩位都勁

Diu 真係對遲玩玩家好唔公平

屁馬手感點

今日係咪已經Redeem 唔到今個WL?

Google一打佢個名就出左
Club名都對

其實左屁中包右丹係咪最屈機

arang同joaq if低水到
不過一入又唔知要hold幾多日
無人想做futmas sbc

巴打我正前下butra, 應該in game轉佢打邊屁ST?

Futmas d sbc起碼放多幾日比人諗下做唔做啦

呢兩日得gbamin有用

左包中屁

Butra同屁馬都中間

右丹 之後兩隻雙5一雙54

琴晚等到4點先入到手，未用過
晏啲打埋WL, 試下寫食評

who ST better

未夠錢買包，請問應該用邊個打左邊 in game 4231

Sam哥宜家係咪有拍live比人學嘢

依個真係要諗吓先...你有隻butra都幾難搞

冇

屁馬

87肥料係咪放得

btw轉返ssk同保查基佬，全部人都夠chem

係
可能試下butra打邊，由佢做跑狗，再儲錢上包

快d開live la

冇sm wo
買屁最煩係要買埋包

係
琴晚買完屁太眼瞓未得閒搞

屁馬禁區頂攞到波, 1 on 1 應該點守 ? 賭左右定撞上去

451搵兩件巴西好易姐

要搵人打邊

用屁馬打返邊

用住lucas先，唔要基沙文
Btw達屎用返basic，右閘用semedo

totg 馬天尼斯 食hunter 定hawk 好

Gbamin頂唔頂到鬼綿龍cdm
想放咗佢upgrade其他位

都係估佢想點
控住隻中堅喺度等佢自己撞埋嚟
依啲好講經驗同情況，冇話一定要點守

Gbamin擺佢喺明奴隔離就得
明奴得真.古列治取代到

已執1m

我見之前高位可以放到25k up 係咪穩陣d而家放

基本上依家只要見到普通燈就算係walkout都唔會出好野

打贏d大陸西爆機隊 好爽

睇lui shing seth咪得

依隊普通料姐
不過支那西就唔同講法做得好

值錢剩係諗到Pogba

第n次新po 再開
收ps4 ac coin多少都得

更多巴 而家有無肥料可以入手，今晚放

巴打推介in game會點打，4222？
右閘我都覺，只不過覺得紅卡卡華查唔用又有啲曬
Thanks a lot

有冇gbamin食評
食咩chem好

malcuit普金已經好勁 自己諗

我食左powerhouse

都得
4222就佢地兩個雙前
4231就屁馬st butra cam
兩邊lucas+dembele

有錢唔怕做啦，我10幾萬做左delaine都愉快使用中

賺5K都唔放等幾時

好
巴打，唔該晒
又再重新上路儲錢買包

Butra 我試過其實佢打邊都ok , 之前有個爸打推介
因為我本身都係俾Butra 卡住咗個陣
Butra 打邊 佢AI 會自己番中間 入攝
我ONLY SET 咗回防 幾好用
當然佢打ST 都得， 不過佢讓咗路俾Neymar

84

11W搞定，仲有十幾場送唔送Win好

係咪比buy now 價低15-20% 入手都ok？

有時間咪衝埋14

淨十幾場唔上埋14？

Mane打Lw我都唔識用 之後轉左佢打8 chem CM 入場轉打ST即刻有貨交 LM用緊Bernard

唔得閒
平時冇得打WL添

布達同ssk調位放 full chem

Nif allan配 if de jong 定 sif 尼恩打雙防中好

冇時間打，如果打哂30場應該可以18W

玩ut係咁架啦
早玩係有著數

Mbabu食咩chem好

新手想問下張TOTY Nominee會唔會變rating？

到futties果陣先玩囉，一次出返哂勁嘅舊咭

窮玩家一定係早玩 個個week奴 先跟到大隊車尾燈

啱呀

好似冇咩見過人用mbabu

我遇過好多

85if 跳樓

難連
我都要等到買到加連查先有得用

個個都semedo/walker

冇勁既德甲rm 難連到

有無師兄用過87henry有食評

今年係好玩左既 有任務做
有動力好多 又有icon奴
係成日中柱 跌鳩脹姐

隻mbab u而家用黎守完場果陣sub右邊

放ps4 coins 包税
$8 10k

Aranguiz 14 k 買到

其實係
如果唔奴係唔會打rival

你唔係有Rio咩？ 8chem夠哂啦 勁到hiHi 三到一個助攻又撞得成日反中間包波

不過我都好少遇到 明明爆機右閘

掃定巴西 等今晚panic

我淨係打rival
個個weekend都冇時間11w

15場得4w

今年佛心咗好多啦
送幾多obj卡 又Icon sbc又平你諗下隻vardy
中高rate卡機率又up 幾多巴打keep住中好野

已入30隻 on9價

其實d obj卡都好難入隊

放3.5m ps4 $8/10k 買曬$7.5/10k

個人覺得swap deal好玩好多
啲obj根本反智 場場打假波

宜家梗係啦 大家d卡都咁勁
一開波尼當比利都夠你玩一段時間

上年隻swap deal
da costa勁到爆炸

4231咁 Ben 耶 lucas同 屁點擺

送d雞肋野出嚟
奴完又唔會用
呢家個幾張futmas又係
個個panic做完
好快一月就唔會見到

Swap deal 其實 咩黎 上年冇玩

下年6月

做任儲印花
換icon

中間 ben 屁 睇你 打法 last touch 多果個位俾 ben , 控波位俾屁

屁 前
Ben cam
Lucas 左邊

即係類似宜家icon swap 咁？

係
上年係換special card

我覺得麻麻地 好多都好廢

今年送既卡 明顯強度高一截⋯

類似

個市究竟搞咩

之前19k 入左幾隻係咪繼續strong hold先？

用gbamin打咗10場wl
4231 防中搭kante
感覺上佢個身有啲薄好難一下撞落人度拎返個波
不過夠快同埋靈活 定位有少少似kante
不過防守差啲 但係傳波上去同埋轉守為攻個下好過kante
chem 食 anchor

好快升返 鬼佬未起身

上年張da costa我用到tots

Da Costa 完封哂所有尾柱頭槌

左包前屁右丹中小花

果陣最公平啦，全世界古韋油

我冇換隻zaha 勁難做個obj

張da costa 一月先出

除左呢張仲有咩⋯

今年未到12月都送左好多張好野

Birthday costa

但今年meta 4寶唔係一般卡可以取代

今年咩都唔講淨係rio都慳左大半球

上年堆swap deal 大部分 狗都唔屌

包屁美
仲有邊張？

VVD

10月 11月

睇見都唔開胃

Januzaj應該同ea鬼婆扑過野

令到DR變咗質
同一個skill rating啲人實力差好遠
如果唔得閒打WL又想同人較量嘅人一定好冇癮

哩個係中剷

有無草根版

Ssk

如果唔幫人做任
其實好易上D1

大upgrade完隊波終於上到17w
有一刻諗過可以上20 衰自己有幾場輸d on9波比人反cup
Mbabu勁同屈機唔使吹奏啦大家都知
左邊Tagliafico就真係完全比下去 冇想像中硬同快 不過不失

Exac7ly

上年其實都係咁 不過今年情況嚴重左

其實好多高手 寧願打draft都唔打DR

好多DR都唔高

ssk, son, mane, dembele
WL 8成時間係打呢八個人

我隊波一隻呢啲人都冇
依家暫時12/14

欣賞你
不同流合污

你勁啫
大把人都係掹車邊14w

岩岩做完俾大家參考

我得兩張
成套跟晒太悶

唔幫人做任，好多人會自隊一球比你贏

其實係因為窮

不過可能換來的是比人send message 屌老母

我都冇

呢隊係咪唔使打10場

預期每隻執幾多

Baby garrincha麻麻
岩哂你用 但會唔會儲多啲換92
90呢張仲要7chem 同92爭好遠下

你地咩陣 不如share下

打4222屁馬最佳位置係咪都係st
Salah sterling打右cam邊個好

我全部自己d肥黎但我有兩隻9chem

雖然跌價跌到仆街 但隊波真係好好用

Pique+達屎 轉左vvd+Allison 失波多左好多 係咪我唔岩用 轉varane會唔會好啲 求指教

入左二十隻4.0-4.3k 84希望可以賺返少少

依家咁唔夠錢玩公廁卡

想問下點解星日都咁lag

Politano 定mahrez 好?

入左一堆84
If Aranguiz 14-15k

Me too
14/15 now
用4寶嗰陣都冇咁好成績

Politano

決定賣包屁美上94 zidane
Good luck to me

我用好勁喎
好過哂if tells if Robertson （兩隻都用過）
咁當然Mbabu係勁啲。
但so far lb 全game計應該Tagliafico 係最好用

無刷答你唔到

入返幾隻先

但係Florenzi 好廢

咁前面仲有咩人

尋日睇vvd跌到720 過一陣790 依家739

你係咩setting 因為我係stay back Tagliafico
都勁嘅 但冇個種upgrade咗嘅感覺Mbabu Rio一入隊就好有感

係咪成個ser lag緊

我feel到menu都lag

4231
兩閘 balance attack overlap

8 chem囉ok
再唔係就ingisne換走Mertens

係 d人狂走錯位

我一兩個鐘前打咗三場都好順

16k了 仲抵入嗎

我4222
我右邊有balance attack overlap 左邊冇 唔敢壓哂上去

岩岩仲見到14k 不過比人秒左

Drogba
Totgs lewan
Martins
Zaha
Di ma
Paulinho
Balotteli
87 serie a

未諗好點砌

想問下任務要80PHY 入波果關
食埋chem先過計唔計數？

Cam 91>94

可以試下較埋，
食shadow 唔會返唔切黎，
後上現位走位真係一絕。
我兩隻cdm 係stay back
Wl我都靠呢兩隻閘carry我
成績仲好過未賣coins之前

唔用Mane

16唔係穩賺 14就即食都得

好呀 再試下
如果promes有sif 上到86就好

即食？

matip 82用唔到

84我已經覺得好好用

祝福

14入得5隻 但15我都唔入

因為我之前係Bernard shooting同dribbling勁d
宜家佢用黎做promes sub

聽Sam gor講棄左賓爺，換屁馬打前，五星sm真係好勁、唔洗用d咩好複雜既sm，淨係walling scoop turn已經搵到位起腳

Aranguiz 19k入

我lam位之前係屁馬
Promes用落同屁馬分別係
屁馬雙槍+finishing 好好多+再靈活少少
但係promes呢個價黎講真係超值
嗰陣3皮幾做，出sif就不得了

咁用邊隻ST打LW

我唔鐘意屁馬 所以基本上唔會用
我隻promes紅卡 不過仲係大頭相on99

痴撚線啲人完全跑唔郁換埋sub都加唔到速

到時睇吓點冇乜錢

包皮

堅!?

有頭髮好責洗

屌打打下wl 斷線有冇人一樣

Dllm 又斷線

Diu 贏緊係咪當輸

尋日又好似呢個時候斷
Dllm

全世界斷線

屌

94 係贏左無頭髮
91 有頭髮一d 都唔施丹

Check 番 尋日係四點半斷

琴日已經食左我一場今日又黎

*贏在

講起promes...
我乜版本既promes都有齊
金藍紅黑加埋一開驚做sbc既otw

唔會補番？

點解個ser可以咁撚廢

咩係swap deal

冇補 當我輸兩場

啱啱打已經勁慢 全部人郁唔到

19剩4
希望e3

類似icon swap玩法，做obj攞咭換包換球員，上年嘅野黎架喇

又一個西人
開罰球 等你開個下 暫停

Mertens食評？

局部性斷線定全世界一齊斷

仲有咁多日 我都有幾隻18K左右

我無事⋯⋯

你地Promes會食sniper定deadeye

買89普金10chem包皮定7chem喊包
想要卡面
90toty n 又貴成500k 但卡面又靚
頭都痛埋

同你差唔多 allan kdb + mertens 真係好好用

係咪應該等啲吸引啲嘅人出咗先放？

上年張lalala開game都算有用 都用左百幾場架

L1 R1

我成日打完唔記得換

機都hang撚埋 屌

尋日SBC中TOTY N Tadic....
連EA都要笑我隻RTTF Neres

入場都卡住

又斷多場 有無人係咁

我係sniper

痴線

又食多場

我食sniper

無錢

我啱啱load個陣嗰時死咗
今晚唔得閒打

連食兩場 好撚野 希望會補番

EA逼害出現，請大家愛惜你的手制及電視

一嚟唔會補
二唔ea補返畀你都完咗今個wl

好彩未入game
佢老味又斷線

沖30win 果d 真係比ea 玩撚死
好彩下week 好似無好紅卡

再斷真係唔打了 14w算
屌佢老母

今晚巴西唔係lucas無奶就屌ea老母

唔關事 出if果d人 toty nominee咪提早少少完 同mane reus道理一樣

16g9w, 慢撚到傻閪咁，隻屁可以被pique追到

好彩我入唔到 真係屌佢老尾

影衰晒

西人先中好野 有紅卡牙朗

無錢買鬼明奴 用左張30LV 張伯倫食shadow拍Kante 希望唔會差太遠

可接受

我上星期比ea食左4場，仲要完左場都load唔到出去，我本身已經唔撚勁14w, 上個星期得番10w..真係想屌佢老味！

咁樣就可以用到

87英超中堅邊隻最好用

打sb都中鉛 ea到底搞緊乜撚野

有無巴feel 到button delay
上個禮拜日都無錦誇張

30LV換咩好
全部入唔到隊

英超中堅
Vvd

Scream ota

Papa
熱山

其他事但

成個ser都lag 唔係中鉛

Martins
真.super sub

琴日全日button delay 夜晚十一點後先正常gp

慣撚左 十一點前打都係自虐mode

所以我慣咗星期六日晚打....

即係熱刺兩隻中堅同拿樸迪都係垃圾？咁我轉返用papa

if mbappe >>>>> nif

我就快中柱中到棄驚
明明之前打6x 7x rate legendary嘅sb都可以輕鬆半場5粒
呢個星期打場場都中5 6次柱 搞到有幾場得3:0屌你老尾

都明 不過真係無時間 由其星期一要番工

右腳好似ok

Yes

有冇巴用過mid seedorf 打cam掂唔掂？

直線盤球大法

或者可以學有啲勁人
買哂walker同if雲比
事但一隻7chem中堅，另一隻打返閘
睇吓自己邊個中堅順手啲

各位ching ,後防點執好？有7-8萬budget

70min sub佢入嚟打左邊

實掂
不過最勁係打CM

聖誕個SBC真係戇撚尻
係concept 整完夠chem, 到bid人之後差左 1chem
超大包又唔係咩靚野洗唔洗咁撚煩

黑山+walker

同人撞牆
再比返佢一下右stick推到老lin咁遠

叫尼啲名 full play 衝cam 界外球 揼波鐘樣樣齊
正撚樣

琴晩12點開始幾順

有冇錯位，有就係張位置卡會加返1

我都見d pro咁玩
但其實隻雲比composure咁低會唔會好易出事

salah 2g

諗緊買佢定鬼明奴 買佢遲啲轉陣可能多變啲

試下用7chem OTW 雲b
用緊好正

可以多變啲

放低10蚊我估Lucas leiva

David luiz

真係對住d 弱隊都起唔到腳 起到都達q
ea 真係廢

出左法甲
德甲x2
英超
意甲
可以出西甲巴西Neto

EA邊會咁好死
巴西西甲仲唔係Rafinha

卡斯美路都好吖

想問下if 雲比沙卡好唔好用
平平哋未買到if獲加前想搵佢頂住先

其實可以係中超

Oscar

我用普金包皮同if mane打左右翼

本身用緊黑卡好似50場入60幾球咁上下

KDB出乎意料咁好用

出熱刺Lucas 唔算屈機 但實用

咪臭係law 下下要爆肝先正常少少gp

點撚樣玩 禁完成秒先傳 搞到下下要交穩陣波打慢 射就慢一下 拉撚晒弓咁

我估唔平喎 我仲用緊普金個張

唔鉛gp 係好用既 仲轉到身個波都痴腳 一鉛鈍過look 撚

所以上星期好勁 今個星期look撚

你地有人隊波叫30win wl?

提提各位 歐聯就抽籤

抽中下籤會跌到仆街

今日兩隻sbc邊隻好做？

跌左再買

14w 仲有5場 打唔打上去

所以唔駛估 8成機會鉛gp 買人如果靈活度唔高既 俾你其他stat 爆撚晒9x 都無用

斷線DNF 左4場
已經用lan線

delay都算

唔好斷呀屌佢老母

係咪上網公司問題 我無斷過⋯⋯但delay就有

而家都仲係？搞到我唔敢打

更多巴用咩公司

幫幫眼

英超平既得sanchez papa勁
貴既就vvd hlw otamendi

其實個人唔太睇好rttf militao
皇馬次名出線 首名隊隊硬野
要贏第一輪16強先有得加其實有啲難

有時都唔知整黎做咩

Ea真係無路捉
Malcuit都話聽過
隻st真係路知乜黎 仲要160k

點先砌到90 chem

油雞

Lui打緊Sony

好用 又平
腳長又快又有sm
傳波差啲 但短傳比隊友夠做 三角形比右翼就差啲

打翼？

正前 單箭頭

160k都做
Hybrid尼馬英超

皇馬真係唔驚 抽中邊隊都係55波
我隻rttf kante都諗住放左佢算
抽咩都死rb萊比錫算好簽

丹麥 西班牙 英格蘭

棄驚 放4m $8/10k 包卡稅
Tg me

有無試過拎黎打右翼 好似夠快同靈活 佢以前都係打rw

Arm channel嚟喎

我見佢話一黎就打sony嘅

唔知
不過arm channel唔係sony嚟

[url][/url]

隻maldini好勁

恭喜

仲用緊普金joe gomez
覺得好用過papa

係啵唔記得有呢隻 有無人做左rttf升左係咪好勁

14-15k 巴打 夜晚放應該有得搵下食

好慘

啱啱打咗場85舒米高
幾勁丫

有無人用過pogba
想試下 好似無咩人用

120 輸12碼再被追平 再輸十二碼 dlllllllm

今晚放幾多錢

好似好少人用，個個都ssk kante
再唔係鬼明奴加rttf allan

普巴防守stat麻麻 係咪應該攻中勁

26G 14W
有50%勝率 太好了

但係隻ST d stats 好撚勁

Pogba cm位 係靠模組唔係睇防守stat 要手動控防手
上年大家都係食hunter 我記得
放攻中你不如用反kdb

用過普巴 今集真係兩頭唔到岸

我屌
點解打得同上星期差唔多
會打到17win
突然覺得下星期上20都唔係好難

點砌90chem，諗咗好耐

Concept 人好似會當你有loyalty 果1 chem

刷十場LOYALTY啦

我都係跟上個post 既巴打

錯哂 左右中場同兩閘要同國籍
後防三角 同國不同聯賽

同而家呢一刻十幾萬買得到既前鋒比冇咩優勢

今日鉛到喊25g14w收工

炒84 85 86 87 既巴打

其實升左就要走

87升就入84 85

84升就86 87

我已經走左幾轉

西維爾防中Fernardo

前面六隻同聯（我西甲）
中場三個同國（西班牙）
左右閘國跟左右中場（求鳩其）
中堅同龍同國（英格蘭）

第一日 走84翼位 6500一張 入87 16K
第二日 走87 23000一張 今日買返84 4K

有隻rots高列巴尼，隻rb值做？

發覺一點至兩點係肥料高位
之後出完sbc就即冧

D人趕尾班車做

兩隻都唔好
留卡之後實有一隻可以做

我想做rb,不過太貴冇錢

做到啦thx各位巴打

Otw Ben爺跌穿300k

我自己斷左4次
對面斷我無斷都有3場

3點瞓幾果時有一刻好似好撚多人一齊死
TG group有講

15k入左50隻aranguiz，希望唔洗jump

有耐性hold就得

買哂84，係咪今晚再放走？

會出聖誕Lingard

睇futbin 功課一睇就明
中間6 隻法甲
cm 要法國人再加隻法國其他聯賽st

cb 可以堤子加德國
每邊配返同國家既閘同邊中場
好易

頂
貪方便用builder做futmas loan sbc,揀德甲qs低至高,冇睇清楚
咁就冇左隻mbuba
點解歐霸live係黃色底色

好慘...

睇見都肉赤

慘

希望今晚真係出lucas

另外想問下有無非icon唔膠嘅special龍
張totgs 達史用到忟 totyn有無食評
想砌全彩隊

垃圾app 唔比人bit 走甩左隻750k屁馬

今日GP 同 尋日 天與地

隻意甲右閘好好用

有冇警世gif

D rttf rebound 反搶都低能
次次都要tackle 2次以上先拎到波
射完波擋到又8成可以射多次

低鳩能

執紙皮
16k sell x 0.95 得 15200
好似更多巴咁14k 入50隻都係賺1200 一隻

如果有入隊有出warning我應該唔會柒
咁就無左隻好大機會係End game右閘

Softban真係今集之恥

個gp極鉛

走甩左之後過780k既就bit唔落手

no

琴晚臨瞓 22g13w
今日輸晒8場
應該都係心態問題

禁幾下就6皮 已經好好

個ser好似就爆炸咁 去做GYM算

上次個patch之後仲未上返e
不過今個week d防守執左下 做得返好d
希望下次有時間打晒就上得返

科突迪亞明明就C字頭 要點搵佢D球員 on9 ea

黑包勁定89son勁?

i?

Btw potm messi打晒30場 感覺係勁過普金既 都係貴囉 用緊nif就有閒錢先up喇

Ireland喺I度咪搵到

I 字頭

係gp問題，鉛到個個食左豬油禁

好亂 中文同英文 zaha pepe明明同果個cdm同國家 futbin寫

要ireland?

Thanks

係Ivory Coast呀

Why drogba cant strong link doherty?

Drogba futbin top comment

唯一問題兩星腳傳波，盡量避用左腳，其他其實夠哂用

即係象牙海岸 真係唔知想點 thanks

Perfect link Roy Keane
愛爾蘭裔腥移民

呢個正一無品人黎 成隊頂級icon 70幾分鐘開始撴波鐘角球旗 一d 體育精神都無

卡面黨+1
試下新卡果幾張龍？

兩個名都有人叫，其實轉全部嘢做英文就得，玩中文成日譯錯嘢

依家仲有冇tott抽？

Outpack ed

諗緊普金/totyn達史定rttf lloris

新alisson

Totgs nominee 達屎
宜家係正常價？
仲有冇得升

係 轉番英文了 激鬼死 感激

收ps4 coin $5/10k
有意tg：@haha7head

屌你老母 拖緊十個鉛球踢波

而家d coin 仲cheap過上年咁快5蚊啦

搞咩黑卡肥料跌到咁

85IF18K>16.5k>15k
87if 40k>34k>26k
最貴啲時間入手 依加平到手走都偷笑

最平都7蚊

3月放比你

EPL lob through pass最好用邊個人？

Totyn d卡搞到貨多左好多

Noimnee應該唔會點升

10場有8場都係屁馬美斯

87IF 係走美欺果水 走遲左有D難搞⋯⋯

85IF就唔洗驚啦 大把機會用⋯

收ps4 coin $1/10k

我會揀喊包 5*出sm快好多 好玩啲

叫ivory coast啵

原來有人答

美欺個水87 IF都冇乜升過 我已經34k入左啲溝貨 估唔到仆街Ea係咁出核彈pack

尼馬同包皮二簡一 點簡

2 cdm 陣
balanced/stay back都唔掂

87if止蝕走？

如果nif尼馬勁啲
如果if包同nif尼 差唔多

出之前 同岩岩出果下最高47K

唔係無錢 唔建議

肥料點都捱到futmas完先

一陣出隻meta 實揼春

大家會點揀？

呢set combo幾好用 出得快 好難守

見到個市咁 而家打完wl 又一個星期12w就唔想開機

通常第一下已經射左

要尼馬先有呢個效果我諗
其他可能甩咗

Drag back更實際

今日個gp打到燥 打三場都係贏緊3-0之後後防好似唔見晒人咁有一場人地隻lucas識氣功咁，撞跌完ssk再撞跌vvd射入，三場3-3
好煩個科特迪瓦贏波任罪人奴同zaha瘋狂中柱

沙拿勁好多
大隻同快

第二下drag back?

CLS gameplay
14win收工算

scoop turn, fake shot, 小白？

我都會”初”左去左腳位應該bam左近柱

正解

小白點出

屌比支那仔搞到停左個psn 點算好

Scoop turn 點出

L1+ball roll

server柒起上嚟
小白都出唔到

一出隻ssk/mendy 就升到pk啦 200k up都大把人做

仲會出法國？

mid cryuff 食咩chem

皇/熱

今晚係咪出Prime icon

上定下好

18 用黎行路嘅小白
今年新手出都唔識出

我反而覺得salah鈍 馬列斯個4腳又假既
兩隻都麻麻

salah真係不了

英超RW用落無邊隻係好用
寧願用8Chem Politano

幾時出 阿/蘇格蘭？

棄驚
Ps4放2m coins 打包=1000
有冇巴打收

尋日310k放左隻mid barnes
今日升返哂

Mahrez 死都出左腳架

仆街了 得28lv 岩岩先發現呢個season準備完

1.1m budget 點執好

而家賣隊好唔好
唔算蝕太多 等下星期入返

咁抵diu

鉛到燥
一鳩野 賣隊拎番4m 渣手 買下肥好過

係咪你pm屌人 係既就你抵死

我比人屌
完場我屌番佢就嬲9

Report返佢 攬炒

你屌過人就無架啦 自己攞黎
對住d傻閪inbox屌人Report佢就得

我比人封左入唔番去report佢 屌

ban幾耐

7日 屌

又賣隊...每星期都賣隊 tax都蝕死
唔好學鬼佬啲衰野

Kante+allan好似重疊左

4星係完全射波唔中龍

認真諗緊 跟住半個月都去旅行 不如賣隊等toty
我諗我隻尼馬隨時跌150k

想問mid Del Piero打ST勁唔勁?而家入抵唔抵?

除非你隊波真係打到唔順手 唔啱手感
賣隊就講得通
隊波都用到熟哂 個別位置upgrade轉人就已經好夠
因為止蝕要賣隊真係講唔通 星期四，五高位又唔走
打完wl就個個panic sell
唔好學鬼佬啲壞習慣 一打完wl止蝕多幾千就賣隊
一隻800k 人 tax都40000
金1以下 基本上係白打

要買就買baby啦

隊球隊排名

打機打得開心就得
無mon住個價一日已經開心左

今年尼馬如果無12th toty應該無份...
況且allan如果去psg一定升
不過唔打既 星期四，五先好放

想當年爽到
跳茶舞咁行入禁區搵位射

第一次賣隊咋巴打
不過聖誕節少玩 驚過完個聖誕蝕到入肉

講得好呀黑驚巴

點解?我見mid好似靈活啲

勁個堆洗咩驚跌 反正都會用

你成隊波值幾錢？

我就係抱住唔好學啲戇鳩鬼佬咁panic嘅心態蝕咗1m

撞到個阿迷用no loss

叫xhaka咩春

阿迷之恥

其實真係唔明點解成日都見到玩家話要賣隊

慢d 少d氣 進攻m

基本上買咩人都係插...
如果你本身無炒人唔中好野 舊錢只會越黎越少
長打既基本上無賣隊既需要

我隊野跌左超過1mil 都繼續用喇

Still 放？

1M 左右

其實點用no loss

岩呀 買得岩用就咪鬼放啦 我都唔明嘅 咁驚蝕就唔好買卡 淨係用untrade打同炒卡

有冇人用mendy 7 chem打rb 抽到張硬吹擺左係度

每次 星期日打完就個個賣隊...
星期四派彩有錢就高位入翻 之後不停輪迴
咁打wl為左乜

訓醒先打埋佢 個ser鉛到

obj politano真係窮人恩物
RW無急切需要upgrade

好勁

明知會少玩梗係賣左先
d coin 蝕左係你既
駛乜理人點諗

我自己心態就係炒卡，夠錢就upgrade top player，繼續每星期14w 收工
我就好滿足

你慘啲 比EA黑左500k
希望你中好野

Toty 提名既卡面好靚，要賣普金達屎補錢換

正解 如果下星期唔得閒打WL 一定賣

不要再說了，而家努力炒緊返來，執紙皮又好，中好野又好

卡面黨

思考緊為唔為咗卡面轉玩德甲

德甲無咩勁

有半身相真係係會捨得比錢去upgrade，即使up 少少，所以if 貴成倍係有道理

上年隻94Reus痴撚線公司 icon級

不推

想買泥馬 ea唔做比佢 可能係今年唯一一張special card

你的比賽正被搜查姐係被no loss glitch?

睇你有無牙力姐

Totw都有機既

比人屌 最好係即該report
唔洗勞氣

上年我因為卡面 整完黃色衫果隻reus再整黑色風褸果隻

諗下先 星期五臨去旅行前賣先 ea咁仆街實有neymar特別卡

條友咁玻璃 好難講

我咁岩睇到佢出錯先有位入
SONY 一定修正左

比左我先啦巴打

琴日1.23m入咗mid del p
個人覺得好用過baby
因為佢mid有finess shot trait
利申用過哂兩隻

低正腳背射波係點

唔想用利
不過如果綿龍無替代keep住算

冇
一換就係換mid古列治

剛玩完fut champ 都係有d delay 但好過下午個時
會🈚會關我wifi 事 穩定50mb

屌 又用no loss 又係阿迷

Mason united

好心啦 打3場兩場輸1粒就no loss

今日delay 到差d 掟爛手制

中價卡
你少玩就賣

咁keep住算
rttf allan+鬼綿龍好似都夠用到tots
唔該sam哥

Wifi點都會lag
用lan線就2，30mn都夠

特登要買隻zaha 返黎解任

買完PlayStation plus 1年會藉 話會有1050 points
點解入game 唔見有既

我知 但我想之有無巴打用lan 線今日下午打都delay
想知我network 問題定個hihi Ea server 問題 因為上次bf 都係錦 上個禮拜就無事

wifi打WL累己累人

upload download 都50幾mb 都唔夠？
會lag 埋對面嗎？

ping高自然lag 唔關speed事

50幾正路夠晒 我插Lan線都係咁上下

應該話係delay 但我點check
有無on board display 個d 好似csgo 個d
我ps4

我錦你老味

放3.5m coins ps4 $8/10k 買曬7.5/10k 包稅

更正 禁

可能小禁區先會似4星

過埋2月又抖暑

我正話數佢三球每個都走全場，幫你報咗仇

冇咩畢直/夾chem既話沙拿其實唔錯 射波砰砰聲
不過要就返隻3腳對大部分人黎講係好大問題 自己諗

佢呀妹生日

電話禁極刀.gif

同你一樣情況我都諗緊美C包皮個D賣唔賣好
好驚一陣去完旅行返去隊波蝕到喊

之前打Draft撞到9吹 條友無啦啦係留言話我西人 笑鬼死

你wifi係會好唔穩定
比你100 200都冇用
Lan線就 20 30都夠

呢d見一次要揾高手炒爆佢！

Push

不枉我成日睇nineup報

ok

等2-3日先會入落account
psn app 到時會有通知

打左4場 2場贏緊no loss

1場開波無耐無啦啦紅牌 臨完場俾人Allan左腳射入

我玩緊咩

How abt totgs

Untrade sbc 卡真係累死人
唔用又唔捨得 用又用到悶

我成日用右腳入波wor 但就係唔夠快

今日Delay到想喊

買條lan線啦對自己對大家都有好處

不嬲話un吹諗清楚先做

Griezmann右腳禁區頂射入我咩料

Delay都算 玩左4場 得1場正常

有兩場 打左一半就no loss 踢等於無踢

咁耐以黎剩係做左張保球王
不過想轉隊就好撚頭痕點放佢入去

保球王真係好勁
130k好抵

做咗PK+Simon

其實點知對家用glitch?

打打下左上角話未插lan線

想問下SB 掛機果招點用 點解有時做完假腳佢唔迫 有時過左2,3分鍾就埋黎偷

其實meta係咪應該要放？
Semedo lenglet 嗰啲係咪要放
越黎越平

Thanks 巴打

話明掛重要研究
驚就入完兩球至掛佢追到咪算lor

我lan線 1000m光纖上網咪又係delay到閪咁 根本ea問題

無咩可能唔跌 唔用就賣
toty 就係炒家審判日

決定賣vvd同telles
換返varane+mendy，再換隻加連查

上定下好啲

唔太識用佢打cdm位 想換rttf allan

而家都審判緊
買咩死咩 普金 黑金 meta全部都平哂
基沙文100000都冇

咁即係要搵野晚時間打先穩？
想認認真真打一個week 係公平d 比我衝20win up 次次都delay 搞到我好rage 同toxic

呢兩集冧市誇張到

vvd 用落如何

我隻已經賣左變番Varane

感覺好似varane用落爽啲

冇人打wl?

正常 今年ea 狂出promote pack 瘋狂吸錢
前幾年都無錦密 你跟住d promote pack 買實碌爆卡

同埋折舊嘛 我話game

好心啲人網絡差
不如玩返單機把啦

屌你開波明明5格
入到去卡撚到仆街

以家炒卡 隨非你準啦 同要mon 市 好難賺大錢 唔係前個月錦好景

home game 個個host 負責network 穩定嗎
fut champ 好像是獨立

邊到有得買?

今日個futmas sbc 係cls?

幾時出德甲potm呀

有邊隻前鋒走位比得上包皮？
好鍾意佢嘅突破越位能力

一開始正常 打打下彈message話你的比賽結果正在審查姐係點。。。贏緊兩粒之後勁lag 最後彈埋

平時16 17g 14w
今日打左16場得8w
已經唔想再玩

今集唔知做左乜得罪ea
除左開game中過隻eriksen賣到10幾萬之外冇中過10萬以上既野
到依家仲拎住隊廢隊打到14-3 都冇心機打落去

巴打好勁wor 平時
因咩事今week 咁

賺咁撚多錢
個server柒下柒下咁
個gp又西到無人有

唔係拎晒版權 根本玩唔到落去

Ching 長澤梓呢排有冇咩好野

On撚鳩 下晝開始打wl都好順
贏到8w之後開始黎料
隻Rio成道牆咁封撚哂佢比佢X傳波通渠

拎住廢隊打到14-3 都無心機打落去
咁拎住強隊打哂差不多30場 先夠14w 果d 係咪要棄驚

上個patch d防守正常好多

5場3場no loss gitch 唔玩了 無癮

有無人遇到

點分

贏緊 discon完 當無打過

No loss係咪令你卡住係個場到 走又走唔到咁 要quit fifa先得

futmas 頭兩次so far so bad 隨左witsel 其他唔識
見個trend我覺得係集中d 無錦high rate meta 卡 稍有名氣 受歡迎既卡

淨係識pl
pl
origi 上年歐聯表現
richarlison
david luiz
lingard
pobga 今年無咩特別卡 肯定會好高rate 吸翻d 你地d 卡
zaha
fernandino
lucas
maddison
ake

而家唔識守
仲停留係L2守位 不過好似慢左
定係進攻快左

我見人地守波好似打欖球咁撞過黎就得

冇試過

成日都有
多同少
5場有3場又誇d

sor 無炒過卡 年年都玩普金meta 卡算

利個隻rttf gomes都好勁

我而家都係守波line 但唔會預自己控緊隻人截到 要祈求電腦ai搶到

想問係邊度買先會送?有冇link

我講長澤d av 其實係咪退左役

當包皮食身位撞到隻vvd訓低
我就知今場點都贏唔到

pc版 今星打左27場好正常 係ea斷線 少左場 其實咩黎

次次g1 之後都好辛苦被屈隊上唔到e3
不如輕鬆g3算

打撚左成粒幾鐘 先得1win on9

咩係no loss glitch

本身唔燥都俾佢搞到燥

## 同埋唔識守跑底線傳禁區
隔場就會失

跑又唔夠佢跑
封又封唔切
對面d前鋒 包屁自動走空位 d cb又唔追

所以都真心想賣哂d 2線金卡例如基沙文仲有d價
其他都係用下untrade冇咁灰

乜都會跌

享利有冇人用過

11w算啦
我每次打到夠11w我就鬆一口氣

我隻pk幾次阿修羅閃身俾人過左入埋

好撚閪呀個server

Lucas1-0ifif

球波我睇到嘩出黎

類似上原亞衣不過早過拒出道 表情好 有d 戲 少肥

上個星期買完bb cruyff打 cam 拍 Lw 屁馬，兩隻雙5星感覺上左天堂好好用，好享受每場比賽，WL輸左都冇咁燥
各位巴打強烈建議有錢就買翻隻cruyff 玩下，蝕幾皮tax 都值

出85數值真係要入隊仲連到屁馬
但佢今場rw？

普金rodri
futmas Gbamin

打完幾廿場 而家覺得都型丫其實呢張相 變身咁

我都唔知
星期5 都5g5w

黑金兒子依家50萬唔洗 希望聽日再跌

Sor 唔記得不推文

我隻bb古都比隻唔記得咩人
偷波食身位 跟住成個飛起 仆左係到

好似rw 出都冇用

Futmas Gbamin 卡面

今集身高優勢冇上集咁勁

啱啱奴完，試用中

黑松巴

我岩岩賣晒 整咗隊巴西 廿幾萬玩下算
留咗幾百萬炒下卡 or 放走佢算

打快 打靈活得永生

SteveG巴打好波

咁防中中堅高都係有一定優勢
如果真係4個180打中路防守既一樣比人斬到一頸血

18g13w 諗住今個禮拜咁正20g內14w, 之後場場對面龍都上哂身，禁區內neymar mertens 射下下都用腳擋到 對面前鋒撞撞下又比番佢 咁就1射1中 1:0 連輸6場

Allan Nain Kante好勁

Neymar allan lucas
英超無咩勁右翼

平時幾多W

對過cruyff
drag back 勁快

好正，唔想放了，真icon

今晚出咩國藉/聯賽？

Allan係咪好大機會去巴黎

勁嘅rw先難搵

巴西
韋斯咸/雷恩/博洛尼亞/迪斯/杜塞道夫

賣得咁快 個幾鐘

如果佢去咗巴黎 張rttf仲會唔會升數值

有張RTTF Willian
啱啱上咗86

曼又做robin hood

今晚ut 入同失個d 都好似喱啲
唔知做乜失左又入左

Felipe Anderson?
一定好貴

牙朗totw

好似ut 中鉛咁，球波跌落隻腳就OG

黑到咁

佢冇得踢 但會

L乜春都十幾萬，felipe anderson冇三十萬都整唔到

其實想西咸出張Rice，不過冇乜可能

23/24 g 14w 就無打 ， 最燥係禁住打禁區入面點射都比佢用腳，連86舒米高都屈機

拎隊垃圾贏爆機隊

屌你我打電腦都中鉛. 係咪合理現象

想避

邊到爆機隊

我都覺得今個星期差啲
但唔知係咪自己技術問題

佢仲有94施丹果堆 換走左炸

雖然巴黎打歐聯都係柒但咁樣既張Allan又抵屌Wo

屌你老母啊EA
8W完造到咁撚明顯
又中柱又十二碼點盪出界
臨尾仲要單刀禁射波冇反應屌

我睇圖中陣，睇唔出呢隊係你定對家嘅爆機隊

對面我果隊

我今日試完DE JONG + KANTE
應該要2選1
之前SISSOKO + DE JONG都無守得咁頭痛

咁係值得驕傲嘅
師兄平時幾多W

牙朗發力

有SON + KANTE + ALISSON都唔可以叫垃圾啦下話
最多話平民咋

我都係一隊de jong 一隊kante
鐵膽搭mid seedorf
Kante de jong 好難共存

有冇機會出其他位 例如rw rm st cam

Alisson 好平架咋
不過同意叫垃圾太誇

本身諗住KANTE係upgrade sissoko
點知弄巧成拙 出出地事
我又唔想後備隊用 kante咁撚浮華

輸左場5-0
問番對面都係金2金3水平
三球rebound goal
攻又係button delay 勁唔順
完全唔想打

btw 想用baby BLANC / mid ballack換走SISSOKO
唔知會唔會係好建議

wl平均兩場就有一場要加時十二碼

睇Live見人可以用完假腳企到完場無人迫

其實點解人地爆機隊輸左 要擺人地個名上黎

試下seedorf 力推

你打咩難度呀 beginner電腦先會唔逼

拎隊貴啲既隊比你贏左
就要比你po佢上黎
閪鳩你就話姐
仲要po埋psn又要遮自己果個
Jm9

唔好點錯相呀兄弟

20w 達成 又1week
christmas 果期應該唔得閒 希望14w到

太細粒 係幾煩 但頂唔到波

大家有無啲好後悔無做嘅sbc
我好後悔無做Rttf Willian

mid seedorf d 防守stats好平庸下，真係得?

好撚勁wo ching 平時好撚鐘意打飛機?

仇富心態

Mid 波叔係咪有愛先用？

上星期第一次打得14

Sor 太興奮 下次唔會

Box to box 轉守為攻好勁
但一定要搭隻癲狗搶波

其實人地又無玩野又無串，勝負好閒，post埋人地psn同隊名，唔知以為人地pm狂屌樓主

淨係覺得樓主好撚小學雞

打完14W 開始送勝場 希望撞到有需要嘅巴打

我覺得唔係，我無睇過佢踢波都賣完再買返黎用
大大份搶波幾爽，只係中左今集最大弱點，有啲頓

呢度巴打話叫親freehk都打得特別西，睇黎係真

rttf gomez

gomez x2

真
之前有條撚樣full replay我四次 我入佢三球先全skip
品都冇

Oic thx 巴打

呢隻真係豪賭
嗰陣都要10幾萬

我仲用緊81普金米列圖
禁我係咪wl 赢果20場係唔係可以全部post上嚟

廿幾萬呀

唔知今個星期有冇機會

點解唔做咗隻obj呀

點止，三十幾呀

真係好貴
本身隻if都好勁

邊隻obj

眼殘以為politano

邊有咁平 四十幾呀

唔係講緊利果隻？

屌，原來上面講緊亞特蘭大嗰隻

好撚亂

好似係40幾 果陣大家都話不如買vvd 算

威撚到 琴日有無打資格賽

唔係呢隻呀Ching

Futbin 有show 果陣係三十三萬

係貴就利又好似好穩陣咁，普金果陣已經勁
係衰 work rate mm

上年用隻prime
就係警世20萬果隻
真係世界級 有身位 有射波 唔慢
但如果btb咁用真係唔錯
'
今年就唔知

係
所以話豪賭

利果隻值得做多啲
利記唔小心拎多次歐聯就變end game 中堅

果隻野出果陣阿特蘭大四戰得一分
個個以為ea搵笨
最後真係出左線

我反而de jong係box to box幫手搭波
我前面喊包 butra dalglish dembele
sissoko set back (雖然條撚樣成鳩日衝入禁區)

不過真係好貴untrade
又唔似Rttf militao 已經好頂級 可以即食

VVD + GOMES
諗起都肥

其實ea真係搵笨 咩心態會揀佢
真係撚啲玩家

阿朗又兩球

敢做嘅真係勇士 好彩晉多級真係fatfat

首回合贏已經得

今晚futmas 係咩國家呢

好神奇，ea出sbc rttf全部出曬線

放250萬 PS4 包卡稅

用緊a貨既呢個組合保連 nain rw makalele

我makelele係打右閘
真係萬用

Ea=操盤手

周經

而家係同自己比
要14g14w

曼贏到會唔會greenwood if

屌，以為真係垃圾隊
呢隊都垃圾

除左打翼

EA跟劇本出

一早話哂你聽邊飛會出線都唔識買
佢出Atalanta 嗰陣 Atalanta 得1分榜尾

可能用果個本身係垃圾

牙朗出st sif

如果比全銅pro player打贏你會點

拎到都6月

真end game

Awb tackle應該要有99

麻煩呢位巴打可唔可以放埋自己psn出黎？

華湯根

食shadow有

話左Free hk隊特別西

用sissoko otamandi 同robo 原來已經係爆機
我今個遇到gulilt, viera,blanc 係咩?

自問自己成日打wl都贏人地爆機隊
美欺 屁馬 咸包 加幾隻ICON
但都唔會特別興奮
反而發覺好多時土豪隊先唔難打
對住d全普金既仲難打

有冇巴打知道可以點樣解決WL”找不到對手”

其實佢本身佢有古同拖
但我都覺得放上來曬好小學雞姐

講都尾都係技術行先

無錯
尤其二三月仲見到全普金
心諗仆街了

降低實力

23g14w, 打得好辛苦，今個禮拜gameplay絕對係最閪, 沒有之一

Werner Vardy Dembele Ben

same

重新開驚

純粹覺得對家無啦啦比佢放咗上黎打飛機，公平起見佢最少都要擺返低自己PSN啦，啱唔啱先

見到d 人用rashford pepe 83 zaha
再諗下點解打第20win會match up 到佢

個心寒一寒

利記無gs 無+2都有+1啦
普金都用左好耐 我都唔明點解會話貴個時。。。。 30幾萬包3個pack

其實利差d出局

100k pack定咩先

呢個就真係豪賭 個是futbin comment 都話europa card 都無份排第四 個時想都係博europa
利申 無做

睇黎有機會打得唔勁都比人擺psn上黎好危險

仲要係12碼win

賣左隊之後用呢隊打wl 仲順左 18G14W 收工

呢3隻都好好撚
試過之前自己DR 用PEPE + ZAHA + JESUS
真係好誇張
分分鍾好用過BUTRA + DALGLISH + DEMBELE 呢個組合

做左rttf Gomez包你後悔 最重要既關頭會派膠
作為中堅仲要唔太撞得 對住牙朗果堆佢都變紙板
最重要係99速度都係比包皮爆過左

有得選擇我唔會為左700k放走rttf 皇馬隻cb走

係咪要用普金隊先可以輸 用隊正常d既隊就唔得

個個把呎都唔同既
我既爆機隊係
牙朗 / 屁馬 真朗 美
偉 古 是撚但Icon
是撚但Icon VVD 是撚但Icon X2
是撚但

咁囉

人地小朋友興奮過頭者 好似sor 左

我有曬勁人一樣得幾win

上面明明講緊阿特蘭大gomez變左講利個隻

睇埋佢後備 vison巴打冇壓星 值得一讚

一定係前三定四 岩岩改完版個禮拜最閪

有無人覺得console 開pack有board 一入個球場個下個笑聲好弔詭？

無見board好耐 我都想聽

集氣

最嬲既係勁多西人都學人講freehk 講真玩咁耐 好多大陸仔都反而冇佢地咁西

贏一場 輕鬆

加油

發現一入夜D人就跌撚到傻
bb dalglish琴晚1.49
晏就仲有1.6
以家又去返1.49

換咗單泥路仲做唔做古惑大盜/malcuit好

轟呀 !

放鬆心情
只要照平時咁打就得

加油手足

No la
有錢或開多隊另計

古惑大盗預你同hakimi 換位用

又要買5隻otw pepe支持下

我做咗haikimi夾mbabu幾好用
換單泥路係想夾politano
宜家又出隻malcuit 早知我換gelson好過 而家換咗單泥就心大心細做唔做好
有無食評（malcuit)

半場戰報 贏緊一粒

玩成900場
點做到

臨尾贏緊記住hold
拖慢

今個星期互射pen之後 後面的球員會好似的green object禁9跑

果然多多個5星sm
成件事由即刻唔同哂
依家前場4隻都5星sm

綿龍update左？

換咗7chem 加連查

屌 炒一球單刀
比對入番三球 有一球射中人控定比佢再射
之後再中柱 最尾追番球但冇時間 2:3
得番一場

Sam 仔打成點

今個week gameplay好閪

KDB

Kdb

1分鐘就中出阿妓

球不著地射到死角

我忙咗成日啱啱先得閒打
依家14-1

11w算 delay 到好冇引

睇fullreplay 我都由你，駛唔駛越位球球重播都都要睇哂，仆街度度有，真係fifa 寧捨多。

好L 想貼埋條友上黎，真係浪費時間

請問 baby 真朗 好冇用

加油，比埋我份力你

輸硬的 差在輸幾多

No

加油呀

又可以賭pepe

小弟玩左好多場 都唔明點樣可以夾擊 到底係點禁出黎？

買左少少波膽，加油呀兩邊都要

1:2 1:3?

WL 真係好鍛鍊AQ

垃圾Zhina
淨係識尻射靠EA handicap
7射2中入兩球逼我extra time
最後咪又係俾我et入多兩球走場
好意思改啲咁既柒名

上年ut post 有條友 人地玩緊四百幾場果陣 佢三千幾場

唔記得叫咩名 淨係記得佢果段時間係廢青 跟住大家一齊鼓勵佢搵工 最後搵到工 好勵志

奴咗Gbamin喇
未解又冇zaha嘅朋友可以用呢隻 五星腳又快 比張finisher or deadeye佢食 都幾勁

今周totw 全部nominees 都冇

2-0

1:3
就黎穿啦個波膽

有人球球跑半場再慶祝動作+睇足

問題係隊名又要叫FREE HONG KONG, 影衰晒

好彩都好多香港玩家都係L1+R1

咁樣人多守人少都守唔到

唔知係咪巴打 不過respect依隊team
成隊special卡好靚 真係自己既ultimate team

KDB 1a1g

話說有冇人用過mid koemon? 有冇食評

今場打翼位

後防all rubbish 黎

又上唔到20, 係咪我真係太廢

講左太興奮 say埋sor
我又唔係衝鏡慶祝果堆 次次都r1l1 skip 人屌你又跟埋屌 自己唔勁 難得打贏啲屈機隊 想開心下都唔得 我又唔知唔可以貼人psnsorry果位唔知邊到人 貼左你psn

一樣既劇本
又中一球柱
先入波
比人入個球又係射中我隻人彈番比佢射空門
但今次結局係我加時入多球贏波
多謝大家集氣

1001